tài_khoản, số, cho, mình, chuyển_khoản, nhé, 

ok bạn ơi bạn cho mình số tài_khoản với ạ mình chuyển_khoản luôn bạn ship luôn giúp mình nhé
giờ mình chuyển_khoản 880 000 phải không bạn cho mình số tài_khoản
ok bạn bạn cho mình số tài_khoản mình chuyển_khoản trước cả ship luôn
shop cho mình số tài_khoản
ok không sao bạn cho mình số tài_khoản với
cho em số tài_khoản nhé
dùng tớ bạn cho mịn số tài_khoản mình chuyển_khoản trước nhé
cho em số tài_khoản em chuyển_khoản ạ
bạn cho mình số với
bạn cho mình số được không
cho xin số tài_khoản
cho mình xin số tài_khoản mình chuyển_khoản nhé
gọi số tài_khoản nha_shop
cho mình số tài_khoản ạ
ship cho mình đến trước 3h chiều nay bạn nhé cho mình số tài_khoản mình chuyển_khoản nhé
cho em số tài_khoản nhé
bạn cho lại mình số tài_khoản
shop cho mình số tài_khoản mình chuyển_khoản nhé
qua tốt luôn mình cũng đang cần tới độ tuổi đó cho mình số tài_khoản mình chuyển_khoản nhé
nhắn tớ tài_khoản tớ chuyển_khoản luôn
cho mình xin số tài_khoản
vậy cho mình số tài_khoản mình chuyển_khoản nhé
lấy 3 đen 1 trắng ntin số tài_khoản mình chuyển_khoản rồi mang ra xe giúp mình giúp mình đăng thanh 2 tháng cẩn_thận nguyên đai nguyên kiện giùm để về mình bán nhé ntin số tài_khoản vietcombank nhé
ok nhé xong bạn cho mình số tài_khoản vietcombank mình chuyển_khoản nha
ui hết xanh rồi ạ : ok màu cam cũng được gửi mình số tài_khoản mình chuyển_khoản trước
em xin số tài_khoản ạ
sẽ có người nhận đồ luôn cho mình số tài_khoản
mình chuyển_khoản bạn ạ cho mình số tài_khoản nhé
bạn cho mình số tài_khoản đi ạ
cho chị số tài_khoản đi chị chuyển_khoản rồi mang qua thi alo
cho mình số tài_khoản
gửi lại giúp mình số tài_khoản
tớ đang hỏi là tớ chuyển_khoản cho bạn rồi bạn ship cho tớ được không í thì cho tớ xin thông_tin tài_khoản và số tiền để tớ chuyển_khoản
bạn ơi cho tớ số tài_khoản với ạ
bạn cho mình xin số tài_khoản địa_chỉ shop ở đâu bạn
bạn ơi cho mình lại số tài_khoản đi
ok bạn nhắn_tin mình số tài_khoản cả tiền grad luôn hả tổng_bao_nhiêu
nhắn_tin mình số tài_khoản
bạn cho mình số tài_khoản mình gửi 600k nha
bạn cho mình tài_khoản mình chuyển_khoản nhé
cho số tài_khoản
bạn cho mình tài_khoản mình chuyển_khoản cái bộ bàn ghế cho bé
mình xin số tài_khoản
nhắn_tin số tài_khoản giúp em
bạn nhắn_tin mình lại số tài_khoản nhed
shop cho em xin số tài_khoản em chuyển_khoản được không ạ
cho mình xin số tài_khoản mình mua volăng điện_tử
okie được nhé cho mình số tài_khoản
chị nhắn em số tài_khoản ngân_hàng
oki thế cho mình số tài_khoản mình chuyển_khoản cho shop
cho mình xin số tài_khoản nhé
cho mình lại số tài_khoản
bạn cho mình số tài_khoản mình chuyển cho bạn
ok cho số tài_khoản
cho mình số tài_khoản mình sẽ chuyển_khoản tiền xong bạn gueỉ viettel cho mình
oki giao mình trong ngày cũng được cho mình xin số tài_khoản
vẫn 9 số 10 số mới đủ mà bạn
uki cho mình số tài_khoản chuyển_khoản nhé
uh đúng rồi nhắn mình số tài_khoản mình chuyển_khoản xe đẩy nhé
em nhắn_tin lại giúp a số tài_khoản
ok bạn giao cho mình trong ngày hôm_nay được thì tốt nhắn_tin cho mình số tài_khoản mình gửi tiền luôn nhé
cho mình số tài_khoản mình chuyển_khoản nha
cho mình số tài_khoản
gửi em số tài_khoản vietinbank
089 8041992 số này em nhé
bạn cho mình số tài_khoản mình gửi trước 500k nhé
ok em chuyển_khoản cả cho chị luôn ạ chị cho em số tài_khoản
à cho mình số tài_khoản mình chuyển_khoản à
shop cho mình số tài_khoản mình chuyển_khoản
ok nhắn mình số tài_khoản
vậy bạn ship bô grab ship cho mình nhé gửi mình số tài_khoản mình chuyển_khoản à
nhìn em số tài_khoản em chuyển_khoản cho
cho mình số tài_khoản mình chuyển_khoản s_nhe
cho em số tài_khoản nhé em chuyển_khoản
cho mình xin số tài_khoản với
được bạn nhé bạn cho mình số tài_khoản mình chuyển_khoản trước nhé
cho tớ số tài_khoản tớ chuyển_khoản
cho mình số tài_khoản nhé
thế mình lấy cái ghế_ngồi panda trước shop ship nhé t1 sun acỏ số 3 lương yên cho mình số tài_khoản mình chuyển_khoản
cho mình xin thông_tin số tài_khoản
bạn cho mình số tài_khoản mình chuyển_khoản trước nhé
bạn ơi mình sẽ chuyển_khoản trước nhé cho mình số tài_khoản báo_giá mình ngựa_hồng này nữa bạn nhé gửi_link_ảnh
cho mình số tài_khoản mình chuyển_khoản trước nhé bạn ơi mấy giờ ship hộ mình được
cho mjh số tài_khoản
cho mình số tài_khoản nha mẫu đen nha_shop
cho em số tài_khoản vietcombank nha
số tài_khoản của shop
ok bạn gửi số tài_khoản qua mình chuyển_khoản
ok bạn nhắn mình số tài_khoản mình chuyển tiền mua cái nôi này
gửi tớ số tài_khoản
ship cho mình chưa bạn ơi nhắn_tin mình số tài_khoản mình chuyển_khoản nhé
cho mình số tài_khoản
màu hồng nhé em xin số tài_khoản luôn
cho mình số tài_khoản nha
tớ chuyển_khoản số tài_khoản nào bạn
vậy chị gửi xe_khách chỗ em được không em đang cần luôn ạ cho em xin số tài_khoản em chuyển_khoản luôn ạ
40 hai bà trưng cho em số tài_khoản
ship mình 1c đen đến số 19c ngõ 180 ngách 9 phú thượng tây hồ nha cho mình số tài_khoản mình chuyển_khoản tiền luôn
ok nhắn số tài_khoản cho tớ nhé
nhắn tớ tài_khoản tớ chuyển tiền cho
nhưng số tài_khoản chị ctien
gọi số điện_thoại người nhận hay số của mình
uki ạ cho mình số tài_khoản mình chuyển_khoản nhed
oh nhưng tiền ship bao_nhiêu vậy bạn mình mua giùm nên người_ta hỏi ship bao_nhiêu ý cho mình số tài_khoản để mình chuyển_khoản
mình có cái địu aprica nhưng em bé giờ lớn hơn rồi nó bị chật ok nhắn số tài_khoản mình chuyển_khoản cho
ok nhé cho mình số tài_khoản
ok shop ạ shop cho mình số tài_khoản đi ạ chuyển_khoản thìa phải không ạ
shop ơi cho mình số tài_khoản với
cho em số tài_khoản ạ
bạn cho mình số tài_khoản đi chuyển tổng_bao nh bạn nhỉ
okie bạn cho mình tài_khoản
ok nhắn lại mình số tài_khoản
shop cho tớ xin số tài_khoản ạ
cho mình xin thông_tin tài_khoản nha ok bạn
cho mình số tài_khoản nha
nhắn cho mình số tài_khoản mình chuyển_khoản cả ship luôn nhé bạn mình ở hà_nội nhận hộ
em 1 xúc xắc nữa nhé cho em số tài_khoản ạ
cho mình số tài_khoản
ship giúp mình với ạ cho mình xin số tài_khoản
ok xog nhắn hộ chị số tài_khoản
ok bạn bạn cho mình tài_khoản mình chuyển_khoản trước
cho mình số tài_khoản
cho mình số tài_khoản mình ctien bớt dùng tiện mặt
không cho số sao chuyển_khoản
cho mình số tài_khoản nha
cho mình xin số tài_khoản nhé
vậy cũng được mình sẽ chuyển_khoản trước nhé cho mình tổng_số tiền và số tài_khoản nhé
cho mình số tài_khoản nhé
bạn check tài_khoản giúp mình nhé
okie bạn cho tớ số tài_khoản nhé tớ chuyển_khoản luôn vì tớ tặng
uh chị lấy màu xanh cho chị số tài_khoản
ok bạn cho mình không tin số tài_khoản
phải chuyển_khoản trước ạ cho mình số tài_khoản ạ
dạ cho mình xin số tài_khoản để mình chuyển_khoản ạ
lấy mình xe này nhé cho mình lại số tài_khoản nha
ok tớ chuyển_khoản nhé cho tớ xin số tài_khoản
ok cho mình số tài_khoản
vâng bạn cho mình số tài_khoản mình chuyển_khoản nhé
oki shop nhé nhắn mình số tài_khoản nha
lớn đơn rồi cho chị số tài_khoản chị chuyển_khoản nhé
cho mình số điện_thoại bạn với
cho mình số tài_khoản mình chuyển
shio cho mình số 77 ngõ 79 cầu giấy nhe cho mình số tài_khoản để chuyển_khoản nhé
cho mình số tài_khoản nha tổng_tiền nữa bạn chuyển vậy ship thêm bao_nhiêu vậy bạn
uki cho tớ lại số tài_khoản vậy tổng là 1600 đúng không cậu van la nguyen tuan quang ạ bạn cứ cho tớ lại số tài_khoản nha
nhắn_tin số tài_khoản cho mình
vẫn số tài_khoản nguyễn le thuy a
mình chuyển_khoản nha cho mình số tài_khoản gửi xe cho mình được không
ok để em chuyển_khoản số tài_khoản đi ạ
cho em số tài_khoản
số tài_khoản bạn
shop cho mình xin số tài_khoản mình chuyển_khoản 50 % nha khi nào nhận hàng mình chuyển nốt ạ
bạn cho địa_chỉ mình nhờ ship lấy cho mình số tài_khoản mình chuyển_khoản
gọi số tài_khoản giúp mình
cho em số tài_khoản ạ
nhắn mình số tài_khoản với
cho số tài_khoản ạ
shop cho số tài_khoản nhé ship luôn chưa để mình chuyển_khoản
bạn cho mình số tài_khoản nhé phải chốt giao trước 6h bạn nhé
cho mình số tài_khoản lại nhé
uki bạn thôi để mình chuyển_khoản cũg được nhé gửi số tài_khoản cho mình
vâng mình nhắn số tài_khoản nhé ship luôn không shop
ok vậy mình thanh_toán trước hay thế_nào nếu thông_tin trước cho mình số tài_khoản
mình gọi grab hay bên nào bạn nhỉ cho mình xin số tài_khoản vietcombank nhé
ok bạn đặt cái này nha cho mình số tài_khoản nha
cho mình số tài_khoản ạ
cho mình số tài_khoản
uki cho mình số tài_khoản mình chuyển_khoản nhé tổng 1045k à bạn
à cho mình số tài_khoản mình chuyển_khoản luôn cả ship
ok cho mình số tài_khoản nhé
bạn check giúp mình tài_khoản nhé
nhưng số tài_khoản đi bạn
cho mình số tài_khoản nhé
cho em số tài_khoản để em chuyển_khoản
gọi số tài_khoản cho mình
cho mình số tài_khoản mình chuyển_khoản
cho mình số tài_khoản
cho mình số tài_khoản shop nhé
cho mình số tài_khoản nhé
em ơi chị ckhoan ca ship cái bàn được không cho chị số tiền và số tài_khoản ạ mình đã chuyển tiền cho shipper roi nhe 925k
ok bạn bạn ơi cho mình số tài_khoản vietcombank được không ạ
cho mình số tài_khoản nhé
thôi mình lấy trước xe chòi chân nhé bạn ship đến số 13 ngõ 148 trần duy hưng cho mình nhé 0866406459 tiền mình chuyển_khoản bạn cho mình số tài_khoản nhé
alo shop ơi vậy mình đặt cái màu hồng nha gửi số tài_khoản mình chuyển_khoản gửi địa_chỉ cũ
ok cho mình số tài_khoản nha mình chuyển_khoản cho shop há
cho mình không tin tài_khoản mình chuyển_khoản thanh_toán luôn nhé
shop cho em số tài_khoản em chuyển_khoản đi ạ
ok nhắn mình số tài_khoản mình chuyển_khoản
vâng chị chị nhắn em số tài_khoản lát nữa ship qua ạ
ok cho mình ship nhanh nhé cho mình số tài_khoản
cho mình xin số tài_khoản
cho em số tài_khoản
cho chị số tài_khoản
cho mình số tài_khoản
được bạn nhé cho mình số tài_khoản nhé
tớ giao về an dương cho tớ sek số tài_khoản tớ chuyển_khoản
uki cho mình số tài_khoản mình chuyển_khoản luôn ship cho mình trong chiều nay đx không
cho tớ số tài_khoản nhé
tớ chuyển_khoản gửi số tài_khoản đi bạn
